foodpanda 真係垃圾

屌佢老味 7點叫到而家都未到
入地址嗰度又唔清晰
唔知係咪一次送幾張單 而家個司機行咗去柴灣嗰邊

個司機終於知道行錯路
屌好心請啲熟路嘅南亞車手啦

我都覺
最低消費$80呢啲都算
佢個定位真係
我可以完全唔知個車手去咗邊
uber eats個定位就做得好好多

uber eats好好多
用APP入自己地址果個位on撚9
入極入唔到, 把鬼火刪撚左佢
用uber eats算

你都on9
我畀錢就係買佢服務同方便

deliveroo係貴咗少少不過人地快又位置清晰
foodpanda等候時間不斷加加減減

諗住畀20貼士 都係算唔畀

人地可能唔係行錯路做緊另一邊呢

睇住佢行到柴灣道同大潭道交界轉返落去

foodpanda 好慢

入地址真係on9 已經係個地圖上面篤住我幢大廈 禁左確定都淨係得條街名

ubereats/ deliveroo > foodpanda

試過等過2個半鐘

試過等過3個鐘

試過等左3個鐘之後佢話冇人送黎佢自動cut左單

垃圾黎的，永不錄用，等左兩個鐘，無人送又唔提早講，餓到仆街，最後打去間shop先知道係foodpanda叫佢地唔好整住，因為無人送，但完全無通知過個顧客！當然最後結果係只能夠cut單，仲要我自行聯絡佢地

Pish